香港人有必要戒除商場癮，光復後所有商場全拆

香港商場
出賣港人

鼓支持番街角小店

低能

商場=地產霸權

on9

房屋=地產霸權

所以必需全爆全拆

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

支持